人世間最淒美嘅事，莫過於係夢中談一場刻骨銘心嘅戀愛

她的笑容，是如此的美麗，她的呼喚，是如此的溫柔。但樓上一陣裝修的噪音，就使得如此紙短情長的我們陰陽永隔。

我唔甘心！！！神啊！！！點解你要咁對我哋！！！
不但使橫手棒打鴛鴦，甚至要我對佢承諾過永不遺忘的音容笑貌亦漸漸淡忘，連名都記唔起。一諗到唔使一頭半個月，我對佢嘅感情就會慢慢沖淡，甚至再不復存在，諗起個夢都只會覺得on9，我個心就好似千刀萬剮，止唔住咁滴血。

神啊！！！點解你咁唔公平！！！
即便係干犯天條的牛郎織女，你每年七夕都搭起鵲橋俾佢哋夫妻相會，而我一個路不拾遺嘅良好市民，卻要與愛人陰陽永隔，不知何年何月才能再見。若果你尚有一絲憐憫，請答應我一個請求。

俾我以永不開眼為代價，再一次同佢係在夢中相聚。

若果只有係夢中先能與你廝守，咁我願意永遠不再瞓醒

試過真係發左場好長既夢
但對方現實係唔識（唔知有無呢個人）
同夢中女仔相戀到結婚生育
每個步驟都好細緻
細緻到醒左個一瞬間
我可以回憶佢為人性格係點
但過多十分鐘就煙消雲散哂

最大問題係醒個下
背叛左另一半個種罪惡感真係好難頂

a0表示呢方面無煩惱